全世界抗爭緊，有個打機Youtuber係到直播打機

世界級，有人屌佢，仲要block人

推

who?

冇人想知

你點知架？

樓主你咪又係留喺屋企睇youtube, 好得過佢幾多?
鬥撚完黃未?

傻西，你咪又係屋企覆緊我

人地打機關你叉事咩

佢有冇自稱黃

係架, 所以你有乜資格話人?

我唔係香港，洗唔洗同你講聲呀，唔係香港點出街抗爭，用下腦啦傻西

佢話要同小學雞觀眾玩

賺會員錢

我係月球

個youtuber有話自己喺香港打緊機咩

老馮要跟你果套？
對唔住囉，我頭先先同條女開房，咁係咪要鞭屍？

原來連登仔咁好，唔出街，係屋企打機直播賺小學雞錢都冇問題，仲要block人留言，怪錯左你地